開左個 Yahoo NBA Fantasy league， 仲差幾個人

有冇人想玩？ 全部香港人， 玩h2h 9cat

有興趣留個言丫

留名

比條Link 黎

有無league id?

LM

多謝哂大家既熱烈反應

我地個league係12人standard, 宜家有6個，仲差6個

draft日期已經定左係今個星期日29號晚上10.30

只玩一年（下年可能玩皇朝模式）

只係要求唔好inactive. 盡力玩就可以

如果ok既留whatsapp或email或其它聯絡方法我會搵大家比條加入link你哋

有多幾個friend一齊玩既優先（因為怕單丁友會潛水inactive) . 但都係睇情況啦

幫手推下 我p牌

bryandavis9788@gmail.com
會長玩

未玩過得唔得？

PISH

仲有冇巴打一齊玩